有冇人好似我咁求其得咁緊要？

老母：啊仔，今晚想食咩？
我：求期啦
（最後佢淨係煮左碗飯咩餸都冇，我照食）

有次係大陸比人搶左部手機，我冇理到，手機姐又唔係人命。買過部。

買電腦，同個老細講
求期要部平平地打到下機就得。

同fd去旅行
佢地：去邊度先，整個行程。
我：求其啦，最後都係去曬，去邊都冇咩所謂。
（最後旅行去左日本行山，都ok)

有次同女朋友去茶記食飯我見到我碗湯有死蟑螂，我唔想又要同伙記講又要等，就快手飲左佢，女朋友見到我個碗有蟑螂嚇親。最後正常埋單走人。

不過重要野我一定唔會hea做，例如做assignment, 搞波隊。打波。

我份人會唔會太求其，我係咪好唔正常？

是但喇

甚麼都沒所謂了

第一個唔係好信，點會淨係煲飯冇餸？張家輝啲戲咩

老母都好懶，見我話求期就淨係煲飯，爐都唔洗開

人地點睇你都無所謂啦，求其啦

白飯加飯素己經好撚正